屌你老母 比人扣糧點算

我番兼職老麥
之前新年就講明雙工 番夠9個鐘有百二津貼
個幾日忙撚到仆街
不過心諗有雙糧就忍埋佢

點知早幾日出糧睇番
少撚左成截錢
咁我就問個經理啦
：喂新年個陣唔係計雙糧咩？
：吓你唔知咩係雙工咩？
：唔係雙倍人工咩？即係點
：即係冇

我屌你老母
個陣講明雙工依加又話冇
我可以點做
利申 dse雞

有無白紙黑字寫明雙工
無就拜拜
有就勞記見
可以問下同事有無